\begin{song}[remember-chords]{title={Siddharta}, band={Siddharta}}

\begin{kitica}
Em \\
	Skrit v morju, \\
	       C            D \\
	potopljen v svet Dalantika \\
	            Em \\
	je klan "malih ljudi" \\
	          C         D \\
	sklenil svoja verovanja,
\end{kitica}

\begin{kitica}
koder naj se vidi, \\
naj se vidi smeh ujet \\
med utopije utrganih pojav \\
in ideje kvazi velikih ljudi.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Sliši se lepo: \\
druga duša, isti material, \\
vsaka roka, lice in telo, \\
vsaka pamet gre v nebo,
\end{kitica}

\begin{kitica}
ko se nemir ovija, \\
ko se mir ubija vsem zaznamovanim \\
in le "pes" na steni bo ostal, \\
nekaj let, ljudi zaznamoval. \\
Naj se vidi, \\
naj se vidi Svet ujet \\
med iluzije strganih pojav \\
in idejo Bog, v kar naj bi veroval, \\
naj se vidi, \\
naj se vidi v srcu "malih", \\
ne na steni.
\end{kitica}

\begin{kitica}
O, hej, hej, hej, ti v črnem, \\
verjameš ali ne, ti boš strah popil. \\
In hej, hej, hej, ti zeleni, \\
s ponosom in srečo te bodo zbil.
\end{kitica}

\begin{kitica}
In hej, hej, hej, ti v belem, \\
si sploh kdaj razumel, kar si drugim pel. \\
In hej, hej, hej, le do kam pelje tale cesta, \\
kje so meje? \\
Saj je dovolj že to da mali \\
nima pojma, kje in kdaj nocoj bo spal \\
in če bo jutri vstal; pa naj te paranoja davi...
\end{kitica}

\begin{kitica}
...paranoja davi, \\
paranoja davi in utopi, \\
zakaj ubijali so, \\
ubijali so le povabljene. \\
eeeeeeeeeeeeeeee
\end{kitica}

\end{song}
